《遲買平兩舊》上車未絕望？屯門400萬元或以下放盤終回升

股市下瀉，二手交投淡靜，業主叫價態度回軟，屯門區400萬元或以下放盤量，連跌十個月後首度回升，最新有56個，較上月初多約3.7%。至於叫價300萬元或以下單位，亦由上月初的2個，增至目前的6個。

祥益資料顯示，上述放盤單位包括已補價自由市場資助房屋及私樓，去年9月初共錄277個，之後一直回落，至上月只錄54個的歷來低位，累積跌幅約81%。

事實上，區內部分屋苑單位議價空間亦明顯擴大。該行袁思賢亦稱，屯門市中心屋苑流通量向來較高，但受近期股市波動影響，近日成交量明顯減少，業主不再反價之餘，對「實客」更會增加議價空間到2%至3%，同時由於租盤量回升，租金亦有下跌趨勢。

如果之前有巴打聽班低智業主講 衝左去入市就慘啦
依家同一舊錢 比之前更加多選揀